原來塞爾維亞今次簽嘅經濟協議，係包括咗不可使用「不受信任的供應商」

年初肺炎大家笑過佢奶共

但原來今次美帝斡旋，仲有一個重大意義，雙方今次簽署的經濟合約，都係認同唔再使用美國的「不可信任供應商」今次真係成為最大贏家。
香港媒體又淡化左成件事。

以色列意外的外交豐收
其他外交事務方面，包含雙方同意遵循美國利益，將伊斯蘭組織真主黨（Hezbollah）認定為「恐怖組織」，並且同意禁止使用「不受信任的供應商所提供的通信網絡5G設備」，這條文大概是劍指中國。出乎外界意料的是，塞爾維亞宣布跟隨美國的腳步，準備於明年7月將其駐特拉維夫大使館遷移至耶路撒冷，而穆斯林國家科索沃也同意與以色列建立外交關係。

倒戈

華為又贏

以色列同阿聯酋建交咗，而且同沙特關系越來越好。真係大收穫。

Serbia唔係俄佬親細佬咩
真係聯軍東指成一氣

trump撮合嘅deal

叫黑鬼嘔返個和平獎比侵囝

一份協議全部人都係贏家

從來都唔撚係

一個任期未完差唔多搞掂晒全世界

以色列同遜尼派國家大緻上關係好轉, 伊朗有人昅實
美國可以專心攪支那了

Trump 真係cls

將伊斯蘭國家同以色列connect，仲要連臣服中共ge塞爾維亞都收復埋

連歐洲支那都倒戈

收到中國皮就可以拎諾貝爾和平獎

果然The art of the deal

president trump

政治關係永遠在變
塞爾維亞當年內戰做得多衰野比美帝制裁
而家美帝放下成見同塞聯手抗共，塞爾維亞點會繼續同美帝作對

塞爾維亞親支喎
搞咩呀

小國無外交，不嬲都係騎牆
只不過當年塞人內戰殺太多人搞到美帝制裁佢地，被逼靠攏支共

Serbia之前係中國少數嘅歐洲盟友嚟喎

除左巴基斯坦係支那親細佬，其他所謂支那兄弟全部都係為錢/比美帝制裁既國家，佢地不知幾想同美帝和好
而家機會來到緊係食晒兩邊油水

證明俄佬幕後發緊功, 靜待時機

而家變咗Hungary &greece

塞狗倒戈？